\chapter{Opis załączonej płyty CD/DVD}
Na płycie znajdują się 3 foldery. W folderze \texttt{source} w folderach o nazwie \texttt{backend} oraz \texttt{frontend} znajduje się, odpowiednio, kod źródłowy serwera aplikacji oraz aplikacji klienckiej wraz z zależnościami projektowymi.
W folderze \texttt{dist} znajdują się wszystkie pliki niezbędne do uruchomienia obu aplikacji tak jak to zostało opisane w rozdziale 7.1.
W folderze \texttt{tex} znajduję się projekt \texttt{latex} pracy inżynierskiej.
Dodatkowo na płycie znajduję się plik \texttt{praca.pdf} z pracą inżynierska w formacie pdf.